[即call即到]林鄭月娥與駐港領事及商會會面解釋修訂《逃犯條例》

行政長官林鄭月娥下午在政府總部分別與外國駐港領事及商會會面，再就修訂《逃犯條例》作交流。

民主黨立法會議員林卓廷說，有商會代表向他投訴，昨日下午才收到相關邀請，並被要求即日回覆，感到不被尊重。

他認為，林鄭月娥急於約見商會，反映外國商會、領事能給予特區政府一定壓力。